好掛住忍豆風雲2...

掛住到想整個私服

認真想問有冇可能 美好嘅小學回憶

忍3已經完全變曬質

聽唔明啲老野up乜

當年千人斬鏢場玩到手抽筋
童年回憶

果陣仲細無錢課金 玩到20級拎不求人
學埋bug 一路忍走撞人/忍走+錢鏢
如果果場有鐳射 仲可以bug走隻人 等人走場

苦蕪

我草左幾個月錢諗住買把忍太刀

點知到就草到嗰陣入左個錢鏢場手痕全部扔曬

以前真係好迷呢隻驚
仲記得果時同我個fd日日練 反錢鏢
同埋果時見到99段既真係當神咁拜 第一次見死神 火蛙 夜叉 雷電 冰陣

而我呢d20 段既只係識閃光

忍豆好似有新作，不過係手機game

好記得個陣有得去鬼島 同班3唔識7嘅廿lv打到差少少爆機 之後就無再打過上去

有時打得贏99lv個心好似獲得成就咁

如果對面都有一個 食定花生等神仙大戰

同埋永遠都好似有100粒神仙丸無限復活咁...

佢到最後未整好個結局

2同3係完全唔同既game黎
手機版係3改出黎
唔係話貶低3 3如果無咁食錢一樣係好game
2因為攻擊手段單一同埋高難度chok bug必修所以競技元素高好多(20段角度睇的話)

佢地個FB Logo都話晒畀你聽佢地眼裡得返錢

以前玩到會新開個ac加入人地家族/公會

有冇巴打覺得歌舞伎村啲人勁啲
喺到好大機會撞到99段
99段一入黎 個個轉隊

無啦啦走左去youtube,搵番一首搵左好多年既歌

十年前自己會錄一場
然後用window 內置software插啲bgm 放上utube
宜家已經搵唔返

忍3已經好耐冇玩，好多課金狂好似開cheat咁，完全唔夠抽

忍3而家係完全冇人玩
假日中午入去歌舞技村都搵唔到人可以對戰

細個好唔捨得用錢鏢，如果miss咗會好肉痛

就係你呢啲仆街用鐳射bug屈人走
如果唔係嗰陣識gm 成撚日俾你呢啲仆街出術陰鳩

屌佢老母
當年玩到個帳2千幾勝 4,5百場敗 20lv ac

比 中華英雄 99lv條撚樣呃咗

童年陰影

蛇族

有冇巴絲組隊玩番
童年回憶呀

勁好玩 有冇師兄記得點chok到無限氣?
好似拉出去個下好快拉去第二個位
打到20lv拎住把忍太刀去痴人打鬼島
個時係咁R老母課金但冇理過我

DJ 小澤元 十八歲博士

當年全game第一多錢 Lm

咩中華英雄 中華英雌

咩係鐳射bug

師兄你講起忍走我先記得呢個term
冇錢課金唔玩呢啲bug點同人打

嘩我屌 我地好有緣份
我細細個坐老豆架車去飛車就係成日聽呢首歌
成日想搵返出嚟聽 但又唔係英文 好難搵

今日咁有緣入到呢個post見到呢個留言好感動
終於搵到

細細個想課金但冇信用卡
好想知升到99段要課幾多金先課到

記得佢地個團都數一數二大

真係哭撚咗

月費制
最平都要50蚊一個月
99段仲要自己慢慢練上去

仲有光速火蛙隊 愛拼才會贏
成個團都係99lv泥...

好想睇番一個叫彈珠人嘅片
真心覺得佢係99lv最勁
依加想搵都睇唔番

玩七道變火蛙
打贏送99帳密
打贏帶你打鬼島
仲有好多呢d場名

影族
Btw 17年開過post好掛住忍2

有無人記得嗰陣個萬人迷 口愛冰淇淋

我唔記得點樣走入去鐳射自殺 但會卡喺鐳射入面無敵咗
對手殺唔到你

同大波妹陪打差唔多

好似之前yahoo有blog

我記得玩鬥鏢場，完場前F5就唔會扣錢

完全唔知

到好後期 (結束營業公告出左) 時先識得單忍走 (一招技就可以走 唔洗鋼鐵鋼鐵咁樣) 都夠稱霸一排 仲有知道埋無限金無限氣點用 似乎係有人收得好埋 到執笠前爆出黎比大家最後愉快

我到依加都唔知點樣單忍走
兩個防都係人地教

點單忍走

仲記得忍2有個on9 mode叫尋找呀米

邊個鬥快搵到隻野就嬴

鏢客

勝利家族

講咗咁耐，其實有冇高手可以有機會寫番？

真係好想玩番

我冇記錯嘅話好似bug到用錢標係唔使扣錢

有冇師兄記得？

淨係記得小學冇錢課金 跟住會升唔到lv

我記得當年玩玩下2，出咗3嘅測試版
有得玩手裏劍
同埋3個畫風我覺得幾靚

不求人要一百萬經先有得玩
其實忍1都好好玩

我果陣都有入蛇族 要同佢地對打一場過關先俾入
完左即刻叫我開個新ac 小x蛇 就跟佢地玩 d人好nice

團體家族愛心大使

忍2忍3都有玩過

最記得打鬼島一開波就同大家一齊不斷奈落，真係你佛我我佛你

想做鏢狂呀

係 我都睇過 但依加全部搵唔番

小學電腦堂時成日開黎玩

小學嗰時成排人一齊玩, 間電腦室超過一半人都喺度玩
忍2真係其中一隻唔使課金都可以玩得好開心嘅game
可惜執咗

忍1得救公主好無癮

忍2真係正在有技術可以打贏99段
嗰陣玩到後期已經淨係入啲課金玩家場屠佢地
忍2嘅bug係靠自己日練夜練練出嚟
所以成隻game技術成份好重
而且每個bug都環環相扣 一個剋一個
所以又好考應對技巧
但係錢標真係好屈
雖然都有好多技術成份係入邊

係比你有搖搖雷電都無用

一樣可以用技術屈佢

好多隱世高手都係20段

3個20段打贏課金玩家真係心入面一個暢快

真

其實有冇可能做到

申利：咩都唔識

好想玩返
其實點解忍2會執柒咗？

如果有人整返 加返個課金
月卡增值 用點只可以好似lol咁 買skin/唔太破壞遊戲平衡嘅嘢

呢隻驚實有得做啦
啲90後都出哂嚟做嘢 有錢課金

細個想課金，有一次差啲成功r到老豆比錢，結果比我家姐踢爆

我個帳都比人呃走左
叫團體家族

必修課程嚟

呢個藍絲老野黎
有佢msn

我見佢忍3仲有玩

20段有鋼鐵錢鏢已經夠打99段

個把咩極冰鬼切丸屈機過搖搖好多 忍太刀冇得打

極冰真心痴媽根..

開個熱血插你一下蒸發大半

佢最叻唔係開場圍爐掛機刷rank咩

想玩返留名

好撚想玩忍豆
錢標種標標聲最撚正

應該比人買咗？佢有出忍3 但玩唔番忍2個隻味道

一路睇個po一路回憶翻哂黎
點解咁好既game冇得玩翻

鬼島得4關

好撚正呀好想玩
瘋狂同人鬥標

佢到而家仲有玩
冇記錯我小五 玩忍2已經見到佢日日玩
到而家year3 佢仲玩緊
仲要係每晚都玩
上個月無聊登入都仲見到佢

當年我仲係中學生，全部fd都停留喺20lv

條team都無摺 忍2版權肯定仲係手
同埋flash player皮已收
chrome系瀏覽器support到今年年尾
漏洞又多

點解會摺

嗰陣我無打 因為同佢哋啲人好熟 直接俾我加入

但攻速好慢 唔識用係會死
高段數黎講
有返咁上下技術先會帶極冰
廢廢哋靠技能嗰啲高段會用溜溜球

完場前F5

入左個愛拼才會贏公會，個會長幫我加值加左半年。
條件係唔準出公會

鬼島第4層難打到痴線
好似唔畀用忍術定道具
隻天狗一出技畀佢秒咗半行血

溜溜球起碼唔會俾人屈角先破綻細好多

想當年忍2屌打好多99段

你技術好撚勁？

細個覺得忍3個鐵扇青海波同妖刀村正啲技好撚型 但係又冇錢課金

都唔係

一粒錢鏢+熱血極冰一刀=1件

對面冇鋼鐵就係 對住啲識玩少少嘅20段都好不利

試過用苦無打低用搖搖

日玩夜玩玩到六十萬德 買咗不求人 玩多幾個月就無撚咗隻game

贏2千幾場 輸 300幾場
果陣戰績好靚

我記得佢

真係唔太明不求人有幾勁
利申臨quit前正身40萬德左右

不求人快過忍太刀好多，傷害都唔差

我都係
果陣啱啱小五六

仲有芊微 笨小孩
香港代表有彈珠人

我仲細過你嗰陣走去問老豆點解隻game無得再玩

芊微我朋友

有無人知口愛冰淇淋嗰陣用假相呃哂全部人
個個為咗佢 爭個公會職位爭到頭崩額裂

小學玩忍2玩到同幾個女女換電話，之後佢哋班fd玩我都會打電話同佢哋吹水之後唔記得做咩就冇傾啦

唔係台仔嚟咩

忍2不嬲多數台灣人玩
大家都打中文點會溝通唔到
嗰陣我最fd嘅全部台灣人

愈高手既場打愈耐
最耐既場兩堂電腦堂都打唔完

我打得最撚耐既回憶係兩個6段絕命指令
錢標都無係度妹
哇屌
20段打斜角同閃光點都R到D傷害 慢極有限

好記得忍2
我個會長叫 星楓坐浪
我仲做到番長添

個陣好細個 最尾比人呃咗個ac

小學係圖書館成日玩，冇玩忍豆2之後就玩光暈戰記

細個鬥錢標

好多人俾人昆左ac

玩到出香港忍3
終於可以課金，升到上11x 轉埋做夜遊神。。。 但唔記得左acc

忍2 可以自己刷勝負比，刷到超靚

好記得有次用正身玩 800勝1000敗咁上下
同個1000勝9敗單挑
佢以為我好廢直接開左
然後我直接送佢第10敗
自此之後我就諗通左 無再玩分身蝦新手

個陣應該小學，完全唔識玩淨係識沖埋去撞人同埋錢鏢，完全唔夠人斬

有冇巴打玩換番忍2忍術武器
唔准用奧義

笑撚死我
冇登入好多年
一入去就見到團體家族愛心大使仲刷緊經
刷到8xx段

我尋日都見到
佢應該晚晚玩